我宣布新一輪黃店認證正式開始

今日邊間冇罷工 邊間就係鬼

推，係優先懲罰先姐

筲箕灣 和記
岩岩先食完
但係老闆娘戴黑色口罩,
點折?
有D黃店開係為佐有事比人入黎

一定係優先懲罰罷市既黃店
成日話俾人有事入黎 總有大把理由 咁次次都唔洗罷啦

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！